電單車滅火小隊可唔可行?

[香城online]傳令兵的技巧和心得

你諗下大家點解要蒙面
你再諗下你架車有冇車牌

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

點拎水？

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

唔係好多字啫，唔好咁都唔睇哂咁懶啦

你偷過車未
撻手波車同撻自動波車兩種手法唔同試過未
你去油站搶車可仲易

唔work
唔機動

完

有人敢渣車既 就唔止咁小兒科啦

發夢見過好多mk仔掛假牌飛車
一定要拉晒班仆街！